{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104214",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 Hotel Cherish"
    },
    "text": "GRANDOPEN富川チェリッシュホテルでは、楽しいクリスマス年末年始の新年を迎え、皆様をご招待します。我が宿泊施設は最高のルームコンディションと共にCHERISHな経験を提供します。計31室の客室が用意されており、宿の近くには西海線素砂駅、1号線素砂駅、1号線富川駅があります。私たちは韓国語で案内支援を提供します。当宿はPrivateHOTELCherish(旧ニュースカイ)で、全客室には大型LGUHDスマートTVが備えられています。最大サイズの75インチLGTVも使用でき、最高品質のソフトフォームラテックスマットレスが提供されます。不思議なタッチ照明鏡とNEW浴槽も全客室に完備されています。より良い部屋Aには大型2人浴槽があり、最高の部屋とより良い部屋Bには2人スパが提供されます。また、全客室でネットフリックス、ユーチューブ、ウェーブ、ムービーネットなど多様なマルチプレックスを無料で視聴できます。当日予約締め切り時にチェリーシュにお電話ください。訪問者のレビューを見ると、宿が富川駅に近い位置にあって良いという意見が多いです。また、概してきれいで親切な職員サービスが言及され、部屋も広くて価格対比満足できる方だそうです。しかし、一部のお客様は防音が残念だと感じたり、ベッドにはもう少し柔らかい感じがあったという意見もあります。しかし、皆に全般的に満足できる経験を提供した宿泊施設です。宿は清潔できれいで、完備されたタオルがすべての部屋に提供されています。しかし、一部の部屋では、匂いや床の掃除が不十分であることが言及されました。改善が必要な部分としては、トイレが開放しすぎたり、隣の部屋がうるさい場合がありますが、これらの部分を改善した方がいいと思います。全般的には良い宿で、数回の部屋変更後も満足に休息を楽しむことができました。宿泊中は独立スプリングラテックスソフトフォームマットレスで安らかな睡眠を楽しむことができます。大型UHDTVと携帯電話ミラーリングで快適に視聴でき、ネットフリックスとユーチューブはリモコンで簡単にアクセスできます。また、GIGAWIFIとGIGAインターネットを体験することができ、ノーハードPCを利用してゲームを楽しむことができます。様々なタイプの客室は、カップル、家族、友人同士の様々な宿泊ニーズに合わせて用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "計31室の客室が用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "宿の近くには西海線素砂駅、1号線素砂駅、1号線富川駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では最高のルームコンディションと共にCHERISHな経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には大型LGUHDスマートTVが備えられています。最大サイズの75インチLGTVも使用でき、最高品質のソフトフォームラテックスマットレスが提供されます。不思議なタッチ照明鏡とNEW浴槽も全客室に完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックス、ユーチューブ、ウェーブ、ムービーネットなど多様なマルチプレックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "当日予約締め切り時にチェリッシュにお電話ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "宿泊施設が富川駅に近い位置にあるため、周辺には様々な施設やアクティビティがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは、宿が富川駅に近い位置にあって良いという意見が多くあります。また、概してきれいで親切な職員サービスが言及され、部屋も広くて価格対比満足できるとの意見があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の改善点はありますか？",
            "answer": "一部のお客様からは、防音が残念だと感じたり、ベッドがもう少し柔らかい感じがあったという意見があります。また、一部の部屋では匂いや床の掃除が不十分だと言及されています。トイレが開放しすぎたり、隣の部屋がうるさい場合もあるため、これらの点を改善する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔できれいで、完備されたタオルがすべての部屋に提供されています。ただし、一部の部屋では匂いや床の掃除が不十分だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような宿泊ニーズに対応していますか？",
            "answer": "様々なタイプの客室が用意されており、カップル、家族、友人同士などの様々な宿泊ニーズに対応しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるインターネット環境はありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではGIGAWIFIとGIGAインターネットを体験することができ、ノーハードPCを利用してゲームを楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 723,
        "QA": 708
    }
}